真係唔得啦 我尋晚又夢見佢

夢中相遇已成為一種習慣
只有係夢中先能夠成為情侶

無啦
真係無得救
睇嚟我愛佢愛得太深
呢一世都無法愛上其他女仔

你遇到下一個你就唔會咁講

之前我都有咁諗過

不過有咁易咩

係嘅話我就唔會一直都係A0啦

成日想夢中抽插女神，但控制唔到

點解唔繼續爭取？

垃圾

根本就無放低到！

我以為逼緊自己唔去搵佢
其實只係我無膽唔敢再見到佢

係因為我怕受到傷害

我想架
即使佢有男朋友

其實佢係未真係有呢？
點解佢唔向我曬恩愛？
如果佢嫌我煩嘅話
點解唔用佢男朋友嚟擋住我對佢嘅追求？
點解唔肯拒絕我？
點解唔肯屌醒我？

我好想知道
到底佢諗緊啲乜嘢
我係佢心目中係點樣嘅人
on9？麻煩友？定係乜都唔撚係？

垃圾在於我的軟弱

樓主是咪雙魚

女人諗乜連佢自己都未必知
口講喜歡你 可能只係佢當刻沖口而出
巴打唔好太執着 同我一齊選擇放底啦

一直A0 同專一無關係
可以一路換單戀對象一路A0

巨蟹

傷心的冠軍

A0嘅原因
係因為我知道愛一個人唔可以咁兒戲
只要被我愛上
我就會對佢死心塌地
我對佢嘅愛係忠誠
唔會見異思遷
所以我好難對一個女仔
產生一種愛慕嘅感覺
即使有人追我
問我受唔受溝
我都可以毫不在乎

老實話畀你聽
做咗成廿幾年人
從來都無好似依家咁樣愛上咗一個女仔
當我遇上佢
我先知道原來單戀就係呢種感覺
原來係咁痛苦

傻鳩

我真係放低唔到

放到嘅話
我就唔會夢見佢

我啲fd都話我好傻

沉船難自救

時間是最好療傷

放底左咪慢慢唔會夢見佢囉
你都講左無可能 點解仲要繼續諗落去
回頭是岸啊

你幾歲？
佢有男朋友？
無就追 路得柒左都無所謂 起碼了左個心願

我廿歲中
佢廿歲頭

佢話有
但唔知真定假

我想聽到佢親口對我講嘅拒絕

time will tell

希望啦

我都曾經試過
寧願浸係呢個人既痛苦度
都唔要活係其他人既快樂入面

而家
岩岩好唔知琴日定今日
同女朋友400日啦

加油啦兄弟

連續夢到佢4日
可以點姐
人地都唔鍾意你

我已經持續咗幾個月啦

你就好…

毒撚最忌...？

真係諗唔透
唔通我呢一世都跳唔返出嚟？

Masta Mic - In my dream

你咁講即係你未溝到佢啦 當你遇到下一個有興趣嘅人就會放得低

希望
不過可能係10年後嘅事…

夢在心中多好

瞓醒之後
只有失落

加油

識唔到新的女仔去轉移對佢的思念

想脫離都脫離唔到呀

想你才能進睡

我終於瀟灑地離開佢
雖然有千萬般唔捨得
雖然而家痛到生不如死
但係可能我既離開對佢對成件事係最好亦係唯一既方法
希望會遲啲見到佢開心既樣
再見了我最珍視最愛既佢

我都係成日夢見佢
玩交友app識左3個星期多啲
日日傾又幾鍾意佢性格
好認真想試下同佢發展落去
但又未約到佢出黎

試下積極啲
不過驚被人當痴線

佢無開口拒絕我

我怕繼續搵佢
佢會當我痴線

比啲時間人啦

搵人啦，唔係佢會忘記你

以為係自己開post

睇返你d post我甚至懷疑你係我分身

過渡下先

成日夢到ex

做男人做到你咁冇用，死咗佢算啦
呢個唔得咪下個，死纏爛打做乜鳩

邊有你諗得咁易，如果你咁易可以忘記佢，只係你唔夠愛佢

係嘅

我個價值觀就係咁
我都唔明點解其他人可以咁輕易就放得低
話轉就轉
或者我真係痴線
明明都無開始過就已經咁著迷
又或者係我唔識個遊戲規則
係我玩錯step
放咗啲無必要嘅感情落去…

覺得自己好on9

係我衰認真

認真係好事，希望你可以感動到人
不過我就唔得

唔想玩玩下囉
我覺得係追人嘅
就應該攞個心出嚟放埋感情落去

但原來個正確玩法唔係咁

痴情同痴線只差一隻字…

我都唔識玩 或者我根本唔當感情係遊戲

btw 巴打 搵下人啦
唔係就會好似我個名咁

人地有仔架啦

雖然唔明點解214要問我有無送嘢畀佢
又話個晚約咗「朋友」

我有好多問號
或者真係我諗多咗
或者係我會錯意
或者我真係痴咗線

追追下被人搶咗
即係我會咁睇嘅
人地都無感情基礎就一齊咗
即係速食呢條橋係work嘅
無感情基礎即係我都可以搶佢返嚟啦
再加上我真係咁做
佢問我明知有仔仲想同佢一齊
我直接答 係喎
我企圖係好明顯

之但係我會諗
佢會唔會覺得我係痴咗線

我覺得如果人地有仔就算啦
我覺得覺情係要慢慢累積
我唔係幾鍾意速食

有咩慘得過鍾意左個專一既人
但人地專一既對象唔係你 而自己都專一

有時迫自己唔林但總系會越辛苦,又真係搵唔到人代替

我只係諗
我會唔會係其中一個選項

我知係我諗多咗

我日日都夢到佢

初時會覺得幾正
因為我終於搵到個自己鍾意嘅人

但係依家
我覺得係一種折磨
好似中咗詛咒咁
擺脫唔到佢

你起碼經驗多過我
我都係咁嘅話
就唔使好似依家咁傻

Agree
冇鍾意人最多係悶d冇咩寄託
鍾意係折磨

明知冇結果 好想唔搵 又忍唔到
其實係唔開心多過開心
有時諗冇識過佢就好
識左就迫左
唔係話唔搵你 同你斷關係就可以回到最初

個女仔肯明確拒絕你真係好

而我從不知道個女仔諗緊咩
佢係討厭我？
覺得我煩怕咗我？
定係佢好享受被人追？？？

我真係唔知道

我寧願好似你咁，起碼有機會

我之前拍哂心口話唔會避佢同放棄佢
依家我覺得係痴咗線

但係佢到底點樣諗？
佢無表示過
如果佢覺得我煩
唔係應該怕我真係會日日追住佢咩？
佢係唔想咁嘅可以拒絕我架嘛
佢可以話「你唔好咁做啦」
點解佢唔表達出嚟啫

咁嘅話
我會覺得佢係想我繼續行動架…

我真係唔明點解佢唔肯拒絕我
拒絕咗
我覺得我會舒服啲
可以鬆一口氣

依家反而搞到我諗好多嘢
佢會唔會係等緊我？
想睇下我仲有咩玩法
我驚繼續追佢會覺得我痴線

去啦
比signal佢

根主話佢拍左拖喇

樓

佢係明知我有咩企圖架喎

就係唔明
點解咁都唔肯拒絕我
正常一個女仔
被人追到咁
或多或少都會想句聲
叫我唔好再咁做啦下話

覺得同你做到朋友
唔想做咁絕
俾我都唔會叫人唔好追
最多減少接觸

我對佢太有企圖性
做朋友都會令佢尷尬

不過我真係唔知佢點諗
可能所有嘢都係我自己諗多

做唔到朋友都唔會講
減少接觸就算

但其實有時掛住唔係而家鍾意果個囉,都唔知系咪自己犯賤

唉
如果我為佢咁樣諗
又算唔算係自己諗多咗？

我覺得我掛住緊一個由我FF塑造出嚟嘅佢

巴打, 其實有得放手係好事黎。

哪裡都是你

我都試過有個人咁
反感既會當透明 睇完唔覆
唔太反感會不置可否

放手我覺得講就易做就......

其實放手呢家野講就易做就.......

難過堅持

我都唔知佢點
又係佢叫我唔好估佢點諗

未係囉

口講話放手
點知晚晚都夢見人

我尋晚又夢見啦
都無斷過

你係咪我分身黎

塵俗當人有太多人

巴打我都係
佢有男朋友之後我收左好人卡
而家仲係每日都有聯絡(次數減少左好多)
好唔習慣
以前1日 幾百個msg 而家得30個
比佢已讀完 幾粒鐘先回
問佢野 佢又轉話題
想關心佢知道佢既野 但好似比佢避開咁
習慣真係好恐怖

點解我地習慣左人地
人地又唔會習慣我地

1日30個

可以有啲話題

相識過愛不到

都係講佢返工多野做 比上司折磨
開完ot放工就快返到屋企等等
不過而家開始佢夜晚都冇覆msg
中午覆完佢 佢第朝先覆我

起碼有覆有話題

都係既
但自己好似中左慢性毒咁

好似道友咁吸毒上癮

唔搵佢就好似毒癮發作
個心會囉囉攣
搵咗佢就會舒服返哂
明知吸毒係對身體唔好
但係就點戒都戒唔甩
就由得自己繼續吸啦…

樓主 唔好傻啦
我試過單戀一個女仔十年 到最後一樣放底到
依家仲同佢係好朋友tim
依家睇番真係唔明當初鍾意佢d咩
你大個左就會知道什麼感情易唱出我
感情既野冇得勉強
你同佢係襯係夾既話一早一齊左
一齊唔到總有d原因
除左因為佢唔愛你之外
其實有冇諗過自己係咪真係咁鍾意佢
定係只係鍾意自己鍾意佢？

10年………………

無錯
但我知道同佢係唔會有可能
中間既難度實在太大

唉…
我依家日日毒癮發作
又要逼自己唔搵佢
好辛苦
成日都心思思咁

明知唔可能一齊
但要將個心態由友達以上轉返做朋友
真係好難 因為繼續有聯絡

個心口真係好唔舒服
蔽住蔽住咁透唔到氣
每日都係咁
又無人知我難受咁
對住人都要格硬笑

但只要畀我見返個女仔
一次咁多
就好似叉咗電咁
成個人開心哂

難忍自己對佢嘅企圖

如果我約到佢出嚟嘅話
我真係會忍唔住攬住佢…

無論係訓覺定返學都見到佢
前一個月都可以攬住佢
但係而家連傾計都一句起兩句止
心好痛 好想走晒堂 好想死

人地有男朋友 唔好做咁既野啦
好彩我唔會見到佢(外國人)

窒息咁滯

我反而恨自己唔夠狼性

唉 冇計啦
呢個機會已經唔再係我手上
亦都冇名份再去更進一步
唯一可以做既野 可能係吊住條毒癮
但總有一日 我知道佢會離開
也許朋友比戀人可以更長久

夢見佢嗰陣有冇把握機會, 幫佢奶閪?

認真答

有時會係夢入面周圍搵佢
不停係到搵
到底佢去咗邊呢？
有時會擦身而過
我叫住佢又追住佢
有時又會攬下佢錫下佢…

之後一瞓醒
發現乜都無咩都係假
個心勁唔舒服
眼又濕好失落

好似d人戒毒敢迫自己唔食,但過左一排又黎料架喇

我就嚟都忍唔住啦
由214個晚開始就無見過面
但我覺得好似過咗好漫長嘅時間咁

人地戒毒起碼有美沙酮頂下先
我就咩都無

巴打好長情

唔係我地差 只係有比我地更好既人出現

所以個心情好複雜
一嚟失去咗最愛
二嚟好自責自己嘅無能

唯有話畀自己聽
無架
怪自己慢得滯
被人搶走咗囉

我都係 失去左先識珍惜
估唔到佢係自己心中既地位係咁高
自己真係太蠢
有天時 地利 人和 都唔去把握

呢樣真

明明個女仔前一晚生日玩完玩到攰
第二日都肯畀我陪

如果我唔保守
行為大膽一啲
明明坐車都坐埋一齊
偏偏我就唔伸隻手埋去
根本我開到聲就食得
偏偏我就咁無狼性

如沾上了毒癮

有時我會諗
唔想繼續如果如果嘅話
我就應該要繼續行動
無行動嘅如果就只有係遺憾
因為自己咩都無做到
然後一邊埋怨自己如果我肯咁咁咁未好囉
既然知道咗原來如果係代表自己有啲嘢無做到
無為自己爭取返一啲認得擁有嘅嘢

當然我唔認為只係得死衝爛衝咁樣做啦

想做但唔敢做 無勇氣去打破呢斷關係
但係有時又諗 人地都有男朋友
如果今日比我搶得走
他日佢都係會比人用同樣方式搶走
寧願保留佢呢個好女仔形象
唔好做太多了
所有最佳時機已經過左 返唔到轉頭
成為左心中遺憾

你都有道理

而我就執著於到底我有做過啲乜嘢
口講話愛佢
結果為咗唔想自己受傷
就繞埋雙手乜都唔敢做
我依家就嚟連打聲招呼都唔敢做啦
我同佢講過話我唔會避開佢
講得幾理直氣壯都好
結果都只係一隻無膽鬼…

最緊要都係忠於自己
自己想點自己最清楚
老土啲講
人生存係呢個世界實在有太多遺憾
失敗咗只係叫可惜
自己應該要做而無做到先係叫遺憾
唔想因為我無做到而企埋一邊講如果
齋講唔做無意思
只甘心屈服於安全同穏定嘅狀態下
真係太無狼性太懶惰啦…
今次係遺憾
難保下一次又係遺憾
點解就唔肯為自己爭取返一次呢…

巴打， 我個case 都同你一樣， 又係追左半年之後，個女仔先同我講其實拍左拖幾個月，佢現任條件好我好多，有車有樓。

起初我都接受唔到，日日喺度諗返轉頭，諗自己當時如果咁樣做，可能結果會唔同，搞到心情好低落。

我覺得你係習慣左啫，習慣左有個人俾你關心，有個人你可以傾訴心事，但其實果個人唔一定要係佢。

如果佢仲有成日搵你傾計，其實對你冇好處。果陣佢同我講左佢有男朋友，佢都係有繼續主動whatsapp 搵我傾，我都會秒回佢，但到左放工後就唔會再覆我。醒下la , 佢搵你攝時間咋，夜晚佢陪佢男朋友happy 緊，你仲傻更更咁揸住手機等佢覆。

做人唔好咁犯賤la，你咁樣喺佢或其他人眼中會搞到自己價值好低， 就算有一日俾你等到，佢都只係感動，唔係愛，就算你地拍拖都唔會開心。愛情係要吸引返黎，搞到自己咁低賤，永遠都唔會有人愛你，我諗你要嘅係相愛，唔係人地可憐你掛?

振作呀，呢段時間係會好難捱，搵好多野做，等自己忙d 其實都係冇用，你都係會不停諗起佢。你可以容許自己諗起佢，但唔好俾自己覺得同佢仲有可能，咁樣你會冇咁難受。 你要知道其實佢只係當你係朋友，識左一個月內乜都了解晒，啱嘅就一早一齊左la。

但如果你真係好想好想同佢一齊，呢排唔可以再主動搵佢，如果佢搵你，你都要盡快end topic , 搵個機會己讀佢。咁做係為左消除左喺佢心目中，你只係frd，閨蜜，心事垃圾桶嘅印象，最好半年la，俾自己多d時間去進步，建立返自信，用一個man d 嘅形象再出現返，再重新行一次認識嘅步驟。

其實最好嘅，係喺你成長嘅過程中，搵返自己嘅價值，搵到個真係被你嘅閃光點吸引嘅女仔，果個先會值得你付出愛。

如果你而家仲係死纏爛打，佢要乜你俾乜，就算佢有一日散左都唔會考慮你，因為佢知道根本唔洗做任何承諾，任何回報，佢都可以得到你嘅好。

一齊努力la，加油

同埋我都有追過你d post，其實唔需要格硬諗佢係一個現實拜金嘅壞女人， 因為你咁樣做係自我否定，否定自己嘅眼光，否定自己追求美好嘅事而付出嘅努力，潛意識會對抗你呢種諗法，喺你個腦度浮現返佢嘅優點，大家相處嘅開心回憶去對抗，咁樣只會令你更加難放低。

暫時你都可以用佢黎做目標，去努力進步，做一個值得佢愛嘅人。但過多排，你應該要將個目標由佢改做為左自己， become a better me，搵到自己值得欣賞嘅地方。

連自己都不愛，怎麼相愛，怎麼可給愛人好處

講就話想搶佢返嚟
講就話唔會避開佢
但係我依家連經過佢工作嘅地方都唔夠膽

其實我唔明嘅就係
佢明知我嘅來意
明知我對佢有意思
但都無拒絕到我對佢嘅企圖
我唔想估佢因為點點點所以未唔拒絕囉
佢反而仲叫我唔好估佢點諗
咁即係點？
其實佢係對我反感嘅話
只需要講一句拒絕就已經夠

或者我知佢係想點
但既然佢唔講出嚟
咁我未照繼續做囉

唉，但你照做係唔開心嘅，點解你要做?

佢唔洗付出，唔洗做男女朋友，你都會對佢好，愛佢，俾着係你，你都唔會拒絕la。

記住，人係自私嘅，只要佢開心，有着數，佢點會理你有幾煎熬，有痛苦。唔好以為對佢再好d，佢就會感動，會同你一齊。如果佢係有良心d，你最多只會令到佢內疚，佢內疚就只會遠離你，等自己好過d ，搞到大家只會愈來愈遠，朋友都唔想再做。

係時候要為自己諗下嗱，你想同佢一齊都為左大家都開心，佢其實好明顯唔愛你喇，格硬一齊都會唔健康的。

我明你嘅意思

只係執著咗佢所謂嘅男朋友其實係速食嚟
雖然速食唔係咁好
之但係有機會嘅話我都想傳遞我嘅感情畀佢
或者到最後都係失去
至少我有做過先

我係以為自己放低到，不過一無嘢做就自然諗起佢...
利申A0

我都希望真係放低到

目前嚟講真係難做到

而家就算想放低佢搵其他人都唔得
未放低佢又搵第2個好仆街咁
廢事累人
況且搵唔到第2個人有興趣追

講得好中 好到位
真係好似做左心事垃圾桶咁
問佢野有時會自動轉話題
淨係講佢想講既野
好似已經唔係溝通咁
我又冇勇氣去問佢同男朋友點
問左又唔關我事 又自己傷心
日日係度望人 Last seen 睇下幾時搵我

有時都唔知自己係度做緊咩
可能真係習慣左有個人 係身邊傾偈
而唔係真係想像中 咁鐘意佢
我已經唔識區分習慣同鐘意

呢樣真係

唔認為係單純嘅習慣

問題係因為本身就係鍾意果個女仔呀嘛
換轉係第二個人
又有無呢種習慣係到呢？

唔會
我根本唔會keep住搵其他人

我都想識過新一個
傾兩日就唔想傾
莫講我搵佢 佢講野我都唔想覆

岩 搵新既一個都好似冇左
當初同佢傾果種激動 熱情

一個冇興趣嘅人
唔會傾傾下變習慣
就好似一樣冇興趣嘅活動
都唔會變習慣咁
反而覺得係解脫

其實咁樣比較係冇意思，啱啱識果個嘅話題點可以同已經識左半年嘅人比，點可能會好似佢咁了解你，點會好似佢咁同你相處得咁自然。我有睇返一開始d 對話，其實都係好悶好無聊，係慢慢了解完，磨合完先可以好似而家咁。

俾d 時間人地，俾d 時間自己

其實唔會
你可能同嗰個傾左一星期
已經忍唔住主動搵佢
但呢個唔會令你有主動慾望
已經有分別

擺脫唔到先前果一個
心中有條刺係度
係因為已經放咗太多感情係前一個到

好似會同另一個做咩 都有佢既影子係度

依家我見到其他女仔嘅背影
稍微有啲似都會諗起佢

唉

以前暗戀過嘅女仔都未試過夢見佢地
但係呢個就唔知點解成日夢見佢

偏偏係佢
唯獨係佢…

咁又係我犯賤嘅
走去鍾意一個大自己6年嘅女仔
佢成日話自己唔係我睇落咁好人
我其實都知佢的確唔係表面咁好
不過我就係睇到佢心底都係幾為人著想嘅人
只係佢自己都唔為意自己
而覺得我將佢過分美化

我諗每日都要望下巴打篇文
用黎戒毒

［member]我好多次話要狠心唔搵佢 都做唔到
如果我搵佢 佢都唔理我
我都只係因為迫於無奈 無能為力而接受 [/member]

救命 每日都好辛苦

有時我會諗
到底我係未愛上咗一個由我FF塑造出嚟嘅佢

我都好想個女仔屌鳩我拒絕我
點解唔肯咁同我講

佢咁樣只會畀我覺得仲有機會
佢唔拒絕又唔出聲
又叫我唔好估佢諗咩
咁我未唯有照繼續做囉

其實人地都有男朋友 都唔需要再講咩啦

做咩咁可愛得意丫
冇追開post有冇人可以簡略講下樓主中左D咩降頭咁

每日都會掛住佢
每次瞓覺都會諗起佢

點解會搞成咁架

係嘅

因為身邊嘅人都有呢啲例子
講就話男女朋友
但純粹係搵人陪下
人地識咗幾個月坐都未坐正
敢上就有機會
身邊嘅人都咁同我講
只要佢一直都無拒絕
依然都可以繼續做

或者事情未必會係咁
但唔做嘅話事實係點就無法確定

當中仲有一啲嘅疑問遮住咗自己嘅視綫
fb同ig又唔覺有佢地嘅合照或者相處嘅事
點解佢唔提佢有男朋友嚟拒絕我？
明明我每次都做得咁出面
點解個晚佢係淨係話約咗「朋友」
點解唔直接啲講就係佢男朋友
定係果個人真係佢朋友？
係我無膽？係我諗多咗？

到底係我嘅懦弱說服我自己要去相信
定亦或係成件事本來就係咁？
真係睇唔透

我覺得人地都有男朋友
就算係鍾意你咁又點？即係你錯失機會囉
咁唔通搶人返黎？
所以佢係點諗都唔再重要

老實講 你唔肯定係咪佢男朋友
你咪攤出黎講 攤出黎問

又唔係嘅
我認為你所謂嘅FF只係你睇到嘅佢
係真實嘅
只係唔係佢嘅全部

BTW佢而家有仔喇
話唔會考慮我，年齡問題
覺得我第時會出去玩其他女
大佬我呢啲毒撚性格
要追佢已經鼓咗好大勇氣

我每晚都夢見女朋友。成個月都係咁
其實好辛苦

係我無膽

我都好想可以再了解佢多一啲

我又會諗
大膽勇敢地追女
啲人成為講積極啲去做唔好畀自己後悔
但係點區分到自己嘅行為有無痴線到？
不過又唔見佢say no

我恰埋眼瞓就會夢到佢
有時仲會扎醒咗
搞到成個人好攰好眼瞓

咁又會錯失機會 如果嗰個唔係佢男朋友

睇人嘅啫我估
每個女仔都唔同

知我就唔會A0啦

所以其實問係無必要
第一佢無主動拎佢男朋友出嚟放上枱面攤牌講
「嗱好啦下！我已經有男朋友，你唔好再係咁」
其實正常一個拍緊拖女仔點都一定會行到呢一步架啦
換轉第二個唔係我嘅人
佢都會申報話
「我有男朋友架啦」
佢又無咁做
即係除非佢好享受呢個過程
一係佢就一啲都唔在意
「車~你未照追囉，我又無蝕底嘅」

但呢啲始終都係假設嚟
事實結果係點唔知道
總之佢未攤牌
我都無必要咁做
可以繼續同佢潛下烏龜先
做咗先會知個結果係點

不過
我依家都開始唔敢繼續行下一步
自信心突然間低落咗
怕受傷想跳避

唉

我唔明 係咪要講得咁絕先叫正常？

見唔到佢會好想知佢做緊咩
其實我心願好簡單
佢開心就得

上網識女仔傾計，耐左就唔會成日諗住佢

垃圾 唔好再諗咁多啦

一般嚟講
如果個男無咩信心嘅話
個女仔乜都無表示
咁個男就會配合下知難而退

但識女仔係要講厚臉皮講自信
唔好話男追女
女追男一樣都係
個女仔乜表示都無乜就縮沙放棄
真係太過兒戲啦
女仔多數企係矜持呢個位置
唔做更多行動嘅話
個男係分唔到係未矜持嘅考驗嚟
如果一心諗住肯定會成功嘅
就未免太自大太睇得起自己啦
失敗咗一次就接住第二第三次
老土啲講
咁樣做先可以證明到自己係真心
亦都畀人知道我係有勇氣去追求你
唔係一個兒戲嘅事嚟
唔會話你一句嘅拒絕就可以打發到我走

當然你會話咁樣做係好自私
單方面去將自己嘅愛意傳遞畀個女仔
而女仔又唔願意接收仲覺得反感
個男無體諒個女嘅感受係自私

但同樣個女仔唔願意接收男嘅愛意
其實一樣都係自私
因為個女仔同樣無體諒到個男對佢嘅感受係點

因為我愛你所以我點都要傳遞畀你
因為我唔會接受你所以點都會拒絕你
兩個人都係顧住自己嘅所想
而做咗呢啲自私嘅事情出嚟

所以總要是但一方退落嚟先可以解決
能夠坦誠講出自己嘅感受
兩者都可以體諒到對方嘅難處就最好

唉
轉個頭就走去識其他女仔
咁做我會質疑自己係未真心愛上佢
仲會有啲內疚

我明呀
早排我都係咁
琴日我仲見到佢FB上水,個心一直掛住呢樣野

我就係控制唔到呀！！！
有乜理由發夢會見到佢先得架

佢換咗幅icon相
都會搞到我諗好多嘢

你再咁諗會愈踩愈深
放過自己啦
無左佢都要繼續生活

有幾奇
我朋友同佢老公拍拖到結婚八年
喺ig Facebook icon都冇線索

但佢結婚有派餅 佢公司同事都知佢結婚
佢結左婚 有個同事先暗示鍾意佢
我朋友咪扮唔知
因為佢都視個男仔為朋友
個男仔有長期病但一個人住
佢見個男同事冇返工都會驚佢出事
會關心佢有冇咩事

後生細仔點同呢
有拖拍點都會拎出嚟曬下命啦

我朋友拍嗰陣19歲 點解你覺得係咁 就覺得人地係咁

因為圈子多數都係咁嘅人掛

其實都係自己唔願信啫…

其實真係唔想再掛住佢,真係好辛苦呀,個心那住那住

情不自禁咁閃嚟閃去
又唔想抹黑咗對佢嘅印象
唔想用討厭佢嚟放低佢

岩呀其實用憎黎放低,有時仲越黎越衰,同埋有時會唔work

咁唔通要憎自己
討厭自己無能
所以個女仔睇唔上我…

或者個理由真係好簡單
純粹係因為個女仔有咗新男朋友

其實你增值下自己 打扮下
可能個女仔會開始留意你

你咁講我又返些少希望

女仔都係咁 犯賤

成日睇到佢在線 但又唔覆我
已讀不回 鐘意就覆 好似派軍糧咁
真係辛苦 仲未可以將佢放返係朋友既Level

好似睇緊自己咁

周不時瞓瞓下扎醒睇有無覆

搣唔甩佢嘅影子

佢而家拒絕同我對話

全部都係我分身黎既
佢明明話過以後唔會再唔記得我架

明確表示咗叫你唔好再搵佢？

我有時會發夢同佢傾計

我都係 一有時間就會睇下佢有冇上線
已經變成一種病態

唔係 早兩日仲好地地

我都係...每晚一個鐘醒一次

試圖再努力愛 也顯得不自在

我覺得自己已經癲左

真係唔多掂
根本我明知係無可能點解仲要咁做

我情況同你一樣 有時真係唔知對方諗咩
點算？

因為我地已經習慣左佢係身邊
中左毒

忘掉了日落餘溫 惟獨你寂寞忘不掉 還妄想感染已根治 才發現病人未曾退燒

總之佢無明碥拒絕就照做
但心理質素要頂得住先得
214前我仲撐到
去到3月我唔得啦

我覺得要放低到
先可以再厚臉皮搵佢

真係瞓得唔好
兩三點就會醒一醒

試過
無用
根本就嬲佢唔落
而啲回憶成日都係腦度閃現

除左講早晨同晚安同平時d一般對話 我都唔知我依加同拒係咩關係 咀又錫埋

我會特登避開同佢一齊去過既地方唔去，但係有時又想去返果d地方諗返同佢既野，好矛盾

一眼望落去以為自己開po

點解會咁

我開始驚啦

明明之前都佢講過唔會避佢
即係點？我無膽？
唉睇怕需要啲時間平伏下

試下今晚用眼罩瞓

Me too...

仲會周不時亂咁FF
幻想如果同到個女仔一齊我會做啲咩
會對佢承諾啲乜嘢

明知係假架
明知無咩可能
仲要係到亂諗嘢

me too ar...
根本控制唔到
成日FF佢會有日發現我嘅好
自己仲有希望同佢一齊
明明知根本無可能

好辛苦😩
啲思緒突然之間走出嚟

遇唔搵佢就越多嘢諗
係未真係可以放得低佢架

夜晚 係最辛苦既時候
一個人靜左落黎 就會係咁諗野

有時睇佢打既野 會諗佢會唔會有日同佢對象表白成功 我就正式收皮 好驚呢日會黎

有時唔係淨係夜晚,有時個人頹,個人真係靜左落黎的時候,佢個人就會系腦海不斷敢浮現

有時會自責我失去佢係自己行左棋

我應承陪佢返intern或者搵個有女既fd介紹佢去做，就唔會同佢現任有幾個月培養感情既機會

如果我當初唔係陪左佢返學問tutor 野叫佢留低溫書，就比唔到佢地有交流既機會

至少佢同以前果個仲咁穩定我都唔會搞成咁。

有時覺得係自己唔輸得多過鐘意佢

訓唔到好覺

屌 我發現我真係無朋友可以傾訴
好撚辛苦

話嚟就嚟
完全控制唔到
我諗好無繼續搵佢
逼到佢討厭我
咁我就可以徹底死心啦

好焦慮

我返工做做下嘢
都會諗起佢
然後就係到自high幻想同佢成為情侶

自毀長城
何必呢

我都會自責
有時會怪自己當初唔夠大膽
先畀唔到感覺人地

慢慢又會覺得係自己無能力
得到果個女仔嘅認同…

呢件事我都唔知仲可以點樣同朋友傾
講嚟講去都係個幾樣

總好過活係一個不切實際嘅幻想之中

一朝早就要打大佬 playlist自動播首餘震我聽

唯有上黎叫下春

不斷聽慘情歌自虐
聽張敬軒 找對的人

屌

我都自責左一個月
之後諗通左 既然佢揀左另一個
即係佢都唔係咁鐘意我
如果唔係 點解唔可以等多陣
可能就會同左我一齊

是錯的不管再美好

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好
一個接一個 也沒有結果
方知海闊天高
耀眼的即使似瑰寶
但已經有別人擁抱
一早編好的情人
早晚 始終會等到

屌好撚辛苦 好想問自己到底做乜撚嘢

巴打 我經常都會
我成日以為自己已經放低咗 喺我一唔諗起嘅時候 我就會夢到佢
好似定期定候想我記起佢咁
其實可能我自己以為已經放低 但我潛意識根本就未放低

有分別咩
醒下啦ching

但我真係好辛苦
我好在意佢呀
好想繼續搵佢、了解佢
好想留係佢身邊
一直咁陪住佢
我每日都會咁樣FF
如果佢同我一齊咁未好囉

我知道應該要睇開啲
如果我要見返佢嘅話點都要放低咗先得
但我真係好難做得到
真係好唔捨得
成日都覺得仲有機會
咁樣嘅話我真係好攰呀

我好攰

但係仍然唔捨得放手

你聽唔聽到你自己都話攰
搵D輕鬆D生活方式唔好咩

現實冇得見 好想夢見佢

係好撚攰
但係我控制唔到

所以我覺好矛盾
明明同佢講過唔會避佢唔會放棄
放低咗我都會覺得自己好無用
講到話有幾愛有幾重要
結果轉個頭原來所有嘢都係信口開河
原來我對佢嘅感覺可以話淡就淡
好似同佢承諾咗啲嘢
但又做唔到
我會覺得好內疚…

放低咗
會有種背叛咗個女仔嘅感覺
好內疚

笑左。
過一排根本唔會有事，你唔使信，因為有事都係咁過。
同搵工一樣，幾傷心冇消息，過幾日有新工見咪又係咁。

救命 呢個post係我唯一嘅發洩渠道
原來真係無人可以同我傾

點睇搵下其他野分散下注意力？
你有冇D咩興趣架？願望呢？
介唔介意講下你做野既地方或者你屋企丫？
現況。。。你對你既現況滿足咩？

係我當初對佢投下咗太多感情落去
我唔似得其他人可以吝嗇自己嘅感情
我係對係佢真心嘅話
我就會放哂落去…

可能我真係太單純做錯咗

要愛上一個我鍾意嘅人係好容易
但係要放低已愛上嘅人真係好難好難呀

佢有男朋友？

放咗工我會跑下步
放假都會踩下車
但係過程當中
佢始終都會係個腦海中閃出嚟
分散唔到…

係

佢話啱啱識…
唔知佢地關系點
完全無提過

你踩車唔會睇馬路架咩
或者踩下D唔係平時踩開既路線

夜晚踩

屯門踩去荃灣
最慘嘅係
之前我都有同佢分享過呢啲嘢
所以踩踩下都係會諗起佢…

我都係瘋狂做運動
連嘢都唔係好食得落

你同佢識左幾耐？本身你地係好朋友 但佢突然有男朋友？

純粹發洩
一嘢爆哂啲壞情緒出嚟

但係第二日啲情緒又嚟過
都無好轉到

其實真係唔係識咗好耐
就算佢男朋友都應該唔係識咗好耐

我諗我同另一個男
係同一時間追緊同一個女仔

個女仔揀咗佢
我都會覺得自責係未自己做得未夠好…
奇怪在點解我會對個女仔咁上心
我都有懷疑過
但係個感覺係最真實
我否認唔到

而家個女仔仲有無同你繼續做朋友？

其實之前
我已察覺到佢同另一個男行得埋
之後問佢係未識咗新男朋友
佢話係啱啱識
識佢仲係單身架

我同佢傾過
話即使做唔到情侶
都可以成為朋友

之後我都係保持住朋友心態
無再表露得太多

但係去到214
因為一啲事
而搞到再見面嘅話可能會有尷尬

同你一樣 明明好平常既事都變得好忌諱 避得就避 唔係唔想搵佢 而係主動左咁多次已經受傷好多次 硬係做唔到對佢係普通朋友 亦唔想只係普通朋友

對佢企圖太大啦
佢亦都會避忌
根本好難做到朋友

係啊 之前同佢傾計 終於問佢覺得我點 佢話我一直以黎太快太over 搞到佢想避開我 到而加根本番唔到轉頭 我連whatsapp應機都小心翼翼 驚又暴露本性chur親佢

佢同我講一句嘢我就好開心... 但突然唔同我講嘢又會諗係咪自己做錯啲咩

三年後都係咁先講啦你
郁啲就講一世

算好啦
我想問都唔敢

佢最近突然同人拍拖...我諗你都真係唔會有機 但願佢會繼續同你做朋友

呢樣真

好在意個女仔嘅諗法
佢唔出聲我又點知喎

然後自己一味靠估...估到個人都癲癲地...

起碼要過一排先
真係無咗尷尬
先再經過佢返工個到撞下佢

或者係可以睇得開
但係仲會有個價值係我心入面

仲留住一啲過哂期嘅記憶…

係呀

真係會諗咗好多
根本事情未必係自己所想咁
之後就多心咗行錯咗
仲會對號入座
想同個女仔講對唔住

你只係沉醉緊鍾意佢嘅自己
勸你block囇個女仔d野，唔好睇唔好問，搵個老死好好罵你一餐，比自己去放低

要個女仔block我先得
我試過剷走哂啲對話
del埋個app
但係過一排又會心思思裝返

我都只係想你繼續同我傾計...係好自私但我真係好掛住人

衣加個心有d扯住 拒話比d時間拒考慮 已經考慮左一個月啦

比個deadline自己，block囇所有有關佢嘅野，然後半年內唔准再unblock/比自己有機會見到或者聽到有關佢嘅野

個女仔都有埋男友，你想自己放低就一定要迫自己。

你痛苦因爲成日仲覺得自己有機
少d幻想啦
我鍾唔鍾意佢？鍾意
但已經唔會幻想同佢發展
會驚佢拍拖 都會唔開心 但至少冇左種落差

咪傻啦 背叛咩野
唔通人地有日結左婚仲要等？
人地都唔理你 你諗人做咩

唔理你點諗

我都係
搵其他人傾佢地係會安慰你
不過佢地根本唔明實際嘅感受

我係個好少wts搵人嘅人
得佢我會日日搵傾好耐
而家表完白衰咗佢又話可以做朋友
不過而家都唔知有咩好講
所以我唔會再主動搵
佢搵我嘅話佢傾傾吓又hea覆
而家已經無搵我喇

做朋友喎

自從表完白...佢已經無再主動搵我...

我都覺得好傻
成日係到自high
成日都覺得佢有諗我
明明都知只係得自己係到在意
但又會驚如果我放棄咗
會唔會都係錯

起碼有得考慮

睇嚟要轉用啲無得上網嘅電話

我以前都唔會已讀佢
覺得我都唔鍾意俾佢已讀 驚佢唔開心
我唔已讀佢 咪人地已讀我
根本得自己在意

熄哂藍剔last seen咪得

留返個伏線先啦

好似我呢啲咁
唔睇都知無哂機會

Facebook個啲無得搞啦

咁先好呀
我而家日日諗嘅就係佢今日會唔會搵我
每日最期待係佢會搵返我

我都無㗎喇
佢話年齡問題唔會考慮我

爭幾多？？

咁佢都講得好明

我都想個女仔可以咁同我講呀

咁你有冇直接講我鍾意你先
就算知你追 你又唔係直接講明
憑咩要人講明唔鍾意你

我都係
鐘意左個女仔 點知佢有男朋友
每次想放低既時候 就會搵番你
今次我決定放低 放低左兩個幾禮拜
個天就比我出街見到佢
係咪玩9我

我有呀
佢都知我對佢有意思

但係佢只係當無事發生過咁🙈

6年
我19佢25

個天真係好殘忍

明明我求你指引我
你卻係到玩鳩我

不過都係掛住佢

係會掛住

但至少無咗我仲有機會呢個FF先

真係玩9我
遇到既場合就唔詳細講
個概率低到on9都中
仲難過中六合彩

敢同人表白 又唔敢問清楚
不過有d人係唔鍾意講咁絕

都係嗰句 人地有男朋友就自動收皮啦
人地都揀得個男朋友

人地有男朋友仲有咩好ff

或者我仲係佢選項入面呢

速食嘅嘢話唔埋…

而且好似我上面咁講
佢一直都無拒絕到
講其他嘢又會肯覆下

唉
佢真係反感嘅未同我講囉…
咁嘅話我分唔到係我無膽
定真係一啲機會都無

之前有個post話爭六年去唔去馬嗰個就係你？

唔反感唔代表有機會
同埋點都會等到人地分左手先算

所以想留係佢身邊

咁你咪轉換心態 同佢繼續聯絡囉

唔係
嗰個post有啲印象

佢又係六年
但對於一個廿五歲嘅女仔黎講，你真係太細個啦

係

我成日都咁同自己咁講
只要放得低佢
對佢唔再在乎
唔怕尷尬
咁我就可以再搵返佢

不過…真係有啲難

都係經濟能力嘅問題

當你攻勢最強勁嘅時候2揀1都唔揀你
依家感情無得進展同有避忌嘅情況下 你覺得仲有機會咩

我好慶幸曾經開心過 未來？係唔會有未來

你之所以會對追求未果的人念念不忘，可能與你的“未完成情結”有關

很多人會對這樣的一些事情念念不忘：無疾而終的曖昧，未能走到最後的初戀，最終沒能表白的暗戀……這些令人放不下的憾事似乎都有著某種相似性——沒有結果。完形心理學認為，人們之所以會對這些“未完成”的事情念念不忘，可能並不是因為這些事情有多重要，而是因為人們有著“未完成情結”。

研究發現，當人們看到有小缺口的圖形時，會條件反射地想去補全它，使之成為一個完整的圖形。這是人們在很小的年齡就會表現出來的一種本能。（Wagemans et al., 2012）。

不論是在視覺上還是心理上，人都會追求和構造一個完整且閉合的圖形。人們近乎偏執地渴望生命中每件事都有始有終。沒有結果的事伴隨著未被滿足的願望或需求，被人們帶入日後的人生中。

除此之外，比起已經完成的事情，我們對未竟之事的記憶也更為深刻。 在一項心理學實驗中，志願者被要求觀看中間夾雜著各種廣告片段的電視節目。結果發現，比起看完完整的廣告，如果研究者在廣告結束前強行停止播放，志願者會對其中的細節記得更加清楚。並且，即使在兩周之後，對於沒看完的廣告，人們依然能回想起更多細節（Heimbach & Jacoby, 1972）。

其一啦
其實仲有好多問題
我會為咗佢去克服
不過佢唔信啫

我明嘅
所以我都責怪自己嘅無能

可能我太享受過程
覺得係苦悶生活入面多咗啲新鮮同刺激感
當我以為係愛上咗佢
或者其實只係我依靠咗佢…

不過講真
係得呢個女仔畀到咁大嘅感覺我

似乎都係其中一個原因…

可能佢等唔到

都係
唔只年齡仲有其他……
所以預咗同佢一齊會辛苦啲
會攰不過會開心
不過而家人地都唔需要我

樓主有幾耐無搵人？

一個月

咁算啦，

係嘅

只係難控制唔諗起佢…

我都諗過想剷，最後都唔捨得，唔想我對佢既回憶消失

我試過剷過兩三次
無哂啲對話
但有次忍唔住見下佢
之後又裝返撩下佢傾計
佢應機會好開心
唔捨得再剷

過咗214之後
就算唔講嘢都好
都會望下佢幅icon相

你都勁 忍到一個月

樓主你比我好啲你起碼有機會放低佢
而我返工迫住同佢見面
放低佢既機會微乎其微

好辛苦
代價係日頭諗起佢
晚晚都夢見佢

甘我應該點算呀

下你地發生過咩事令你咁著迷
最親密去到咩程度

慢慢嚟啦
考慮即係唔係拒絕啦
一日未拒絕一日都仲有機
繼續玩下曖昧

我都解釋唔到點解

失去咗最重要嘅嘢
當啲fd提起我同佢嘅事
就好似有碌杉頂住個心口
呼吸困難好似窒息咁難受
好想喊但又喊唔到出嚟
然後由傷心轉變為憤怒
怪責自己

我用咗十年時間先開始能夠淡化到我人生中遇到最愛最鐘意嘅女仔

我都好掛住佢！
唔想失去佢呀！！！

巴打好長情

就算知道無可能一齊
但係佢嘅價值
已經佔據咗係個心入面

啲失落情緒好似過雲雨咁話嚟就嚟
明明呢幾日都無乜嘢
個心口突然勁唔舒服好酸好苦

睇嚟我真係仲好掛住佢

真係好奇怪

點整都整唔甩
以為可以慢慢咁睇得開啲
點知匿埋眼恰一恰
突然就諗起佢

夢到=放唔底佢？

任何時候都會諗起佢
其實都無見佢成個月啦
計都無再傾
唔係應該淡咗架啦咩？
之但係始終每日都係心掛掛
連發夢都會見到佢同佢一齊

好想開口同佢講嘢
但係怕尷尬無咗話題

一醒返真係忍唔住眼濕濕

有時迫自己唔搵會仲掛住

你試下搵佢
搵到佢唔點應 都繼續搵

心情時好時壞
我都係咁 要搵下其他野做
分散注意力

唔知點解無哂信心同勇氣

我分散唔到
反而想發泄出嚟
例如喪跑步

唔敢 咁擺到你面前都冇用啦
你狂搵 搵到佢唔點應
慢慢覺很好冇意思就決定放棄唔想搵

唔敢話明白你
但之前有段時間同你一樣
只可以接觸多啲女仔
用呢種方法暴力忘記佢
咁當然始終無忘記
但至少諗起佢嘅時候少咗執著 多咗開心
真正嘅鍾意 應該係包埋放低
樓主堅持 但有啲人用時間真係放低唔到
只可以透過事件去放低
咁當然 你可以話唔想放低
唔係唔可以繼續鍾意 但鍾意應該開開心心咖嘛

唔係要放低
都至少少d執著好岩
我都比以前睇開左
因為同樣嘅痛經歷一百次

我都打算咁樣放低佢
不過可以係邊到搵女仔
返學好多欣宜

唉我目前對其他女仔都無個種感覺
無意慾去識另一個女仔

真係好頭痛
口講係知應該要點做
但係個心卻唔想我咁做
連自己都控制唔到
唔知想點

就算係人地唔點應
放棄唔搵
但個心依然都係唔捨得
都仲係想心思思繼續搵佢

唔係可以點呀
我又放得低到咩
我又開心咩
但我可以點呀
明知做咩都無用

點解自己要同自己過唔去…

好想試下做厹瘋狂食女
不過又驚最尾又會比咗真心
同埋做得到先算

我份人太老實
做唔到玩玩下嘅心態

me too
不過暫時覺得得呢個方法可以擺脫佢

用另一個女仔嚟替代返心入面果個佢

但我都係唔捨得咁做
二嚟我覺得佢係最好

我同你一樣
所以我咪得個講字
即使明知佢唔會再喺你身邊出現

好想再見到佢因為我而笑

我唔肯放棄左成年，幾次以為感動到佢，到最後我而家搵都搵唔到佢

好辛苦

我明呀，我都係咁

好矛盾

到底我係愛上咗佢
定係我純粹忠於自己
唔想畀自己遺憾？

唔會感動到死心
幾痛我都迫自己放低

點解佢唔拒絕我呀
講到明我唔會避開佢
點解都唔屌鳩我醒水？？

到底個女仔點睇自己點樣諗
真係好想知道

岩岩發前又見到佢，好記得佢講話原來佢都好唔捨得，好想一齊番，係夢果一刻我真係好開心，一齊攬抱，一齊再傾將來嘅野，我都不斷咁問係咪發緊夢，佢好肯定咁講唔係發夢…

但當我一醒左果一刻，真係好失落好虛無

我唔想再夢到佢啦
真係好折磨

叫我點繼續玩！拒po ig 話 不了解又如何說得上愛
係米姐係間接話我？

我知要佢講到出口係自私
但係我真係好想知道

我情願失憶
唔再記得佢

次次都係噉講㗎啦

但次次都係事實

我好掛住你啊衰人，你返返黎唔好消失丫

好唔好主動搵佢呢

只係怕見到會尷尬

比左個目標自己

到時候就會搵返佢，希望佢會第四次睬返我

佢都係唔理我就算了

發夢夢見真係好辛苦 扎醒忍唔住喊
所有野再一次無哂
人係咪夜晚依啲時間特別脆弱
一諗起 個心就好似穿左個窿咁
我以為自己已經放低左
但一直只係逃避 唔想面對
記起果件事 所有野 就會想崩潰
想將依份感情好好收藏 唔再有幻想
直至自己有一日唔會再記得

就算唔理我
我都好想繼續搵佢

我又夢到佢啦

格硬唔諗佢
反而更加諗起佢

我就嚟忍唔住搵返佢啦

樽鹽呢 唔鐘意你既 做乜都覺得你煩 無謂再比人處決多一次

發咗個夢
我幫一個女仔化妝定唔知做咩
總之對住塊鏡
之後有人入嚟整濛咗塊鏡
之後就發現自己幫緊另一個化
原本嗰個就係隔離望住我

呢2個女仔我都認得
都係靚嘅
不過呢啲夢代表啲咩

好想可以喺個夢到見到佢
點解連夢入面都唔肯出現

我甚至連我搵佢佢睇唔睇到都唔知，所有方法連email 都試過

或者過一段時間
路過撞下佢

唔尷尬嘅話就打聲招呼
搭下嘴

夢入面嘅你
質疑緊或者唔相信化妝果個女仔
就係果個人
亦唔敢認為就係佢
所以塊鏡濛咗
睇唔到真正嘅樣係點
但你會感覺呢個人係似曾相識
當產生質疑之後
就會變咗另一個人嚟代替
但係你都會覺得莫名其妙
所以原本果個就係變咗係格離望住你

淨係望下佢我就心足

但係原本嗰個個樣肯定唔係我鍾意嗰個
現實中嘅嗰個人同佢唔熟
只係知佢邊個
不過夢入面好似同呢個人相處過
有啲似我鍾意嗰個

我係夢入面搵咗呢個人借代佢？
定點

有時候即使夢到鍾意果個女仔
都未必同果個女仔一樣樣
或者係另一個人嚟
但係夢中嘅感覺會話畀自己聽
果個就係自己本身鍾意嘅女仔
唔知點解會咁

咁呢個夢究竟想點
我係時候要比第2個人坐落去
不過我一路都會記住佢

好少到而家仲記得個夢
好掛住佢呀

之前以為你唔會睬返我果陣都突然返返黎，你快d出現返係我面前唔好再消失丫

夢嘅嘢都係睇感覺多
啲畫面通常亂咁嚟

我好攰呀

搞到我日日都瞓得唔好

你煩唔煩d 係咪想呃西屌

我對其他女仔無興趣

總有一日無事

我都係
成日諗。。。
生埋飛滋

明明佢又肥又矮 好掛住佢

真係好奇怪

明明忙緊唔得閒
但點都要諗起佢

明明覺得自己放得低
不過無啦啦個心又會住
又會諗起啲往事

我估佢點都係我個心入面㗎喇
而家我好想向前行
諗緊去唔去追吓嗰個夢裏面第2個女仔
呢個女仔我對佢都有啲好感不過未到鍾意
雖然我又放佢唔低
而且成功率又低...

我根本唔知自己想點

情侶會走 剛失戀的你哭乾眼淚前來自首
寂寞因此牽我手 除下了他手信後
我已得到你沒有 但你我至少往後 成為了蜜友

...最美麗長髮未留在我手 我也開心飲過酒

呢條片幫唔到我, 但希望幫到樓主你啦

我認我廢離開左香港6千里遠 仍然放唔低佢
數得出自己發夢見過佢幾多次

係香港難搞咗啲

一係繼續追
一係唔追

但係個心態真係好緊要
一亂就出事

之前咪叫過樓主你放底 講到好似好易點知自己都係放唔低
'人來人往'完全係我嘅寫照 最後一句

真係唔知點算好

依家都仲有同佢傾計 但feel到機會真係無乜
就好似一個茶包 愈沖愈淡 只能成為密友

move on 啦
可能第2個更好呢

就係鐘意佢冇咁好

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置
時常在內心一隅 空出幾吋為我堅持
同渡半生 亦有張椅子 是否愛還是其次
只想你依然 亦想得起我不是 任你處置

係依一刻放唔低佢
而唔俾機會自己同另一個有好感嘅女仔試下
好似有啲可惜

我再無勇氣搵佢
就算只係打個招呼
明明我之前意志仲好堅定
依家直頭散哂

好驚自己其實只係想是但搵個人
唔想傷到人
同埋自己

我對佢有少少
唔知佢有無
同佢唔熟因為我地班分咗男女小圈子
我所謂嘅好感應該有一部分建立喺外表上

我就訂左個目標，到果陣就搵返佢希望佢原諒我，佢仲係咁絕情就放棄了。

雖然我9成放唔開佢

好掛住你啊！！！你唔好消失啦！！！

又夢見佢啦

痴線！！！！

我根本控制唔到

又見到個女仔好似佢

每次都見到相似嘅身影

雖然佢有多野話題 唔會再同我講
但我都明白既
我只會默默咁去留意住你
不打擾 是我的溫柔

其實那一聲 我想走 早已預演於惡夢
不要走 這一句亦隨時備用

時間耐就有用 慢慢忘記到少少 我用5年忘記左20%

夢見同佢拍拖

要折磨5年咁耐

晚晚夢見我好辛苦

呢五年之前仲有三年 完全投入

復活節快樂啊肥妹，你唔要我就冇人要我喇，返返黎好唔好啊

每日一早就走黎撩你兩句
之後就已讀不回你
但又會係ig 不停在線上
咁算點？ 不知咩心態

點解個天要咁折磨我？

愚人節喎

認真

啱啱又夢到佢
佢應承咗做我女朋友
然後我攬住佢親吻佢
夢中嘅我真係好開心…

仆街！！！！！
放過我啦得唔得呀？

你個肥妹快d話我知你呢幾個月唔睬我係愚人節禮物，出現返啦好唔好啊，唔玩喇

有冇試下搵人呀

我將所有聯絡到佢既方法都試過了

日後 儘量別教今天的淚白流
留低 擊傷你的石頭
從錯誤裡吸收 也許
豐收 月份尚未到你也得接受
或者要到你將愛釀成醇酒
時機先至熟透

想想天的一邊 亦有個某某 在等候
一心只等葡萄熟透 嚐杯酒

同你一樣啊巴打 希望揾翻佢個陣佢會見到更加好嘅我

咁離譜
佢係咪無人陪先搵你
佢咁對你，好似連朋友都無當你係

夢呢家嘢真係好撚仆街
每次壓力大都會夢見佢
每次喺夢境我都同佢好開心噉過，有時係對話；有時係散步；有時係擁抱。
成件事好美好，好樸實。
每次喺夢境都好舒服，個人鬆曬。

可惜一醒就知夢境還夢境，現實歸現實
希望妳會快樂

我諗過做多份兼職
將目標放係搵錢到

我是個替身 有沒有更加低等
不管掌心血崩 腥羶中寄生
接受慾望淪陷
我是個祭品 兌換我的安多酚半克
根本只想發生 偷一點快感
有憾事便無憾 繼續餘生

分左咁耐,差唔多一發夢就見到佢,諗住可以慢慢放低佢
點知佢又做左d野,間接搞我又諗起佢,好掛住同時又好自虐

見你都沉淪好耐
好好面對現實，相信你也可以走出陰影

其實係兩份失落嘅感覺嚟
一種當然係我非常之唔捨得佢
另一種就係我自責自己太無用
無法成為個女仔嘅理想對象
係因為我唔夠資格去了解呢個女仔
原來係因為我而失去咗我想愛嘅人

呢兩份感覺結合埋一齊
令到我窒息透唔到氣

同我差唔多

真係好辛苦

個心口哽住哽住

我仲要不停咁幫佢搵理由嚟解釋

終於發夢見到佢
同佢做咗啲佢之前應承咗要做嘅嘢
夢入面真係好開心

我又諗起佢上堂突然坐埋黎唔搵佢d fd果次，傾計我串佢佢啤住我個眼神。

好掛住你啊

真係晚晚都會見架喎
點算

有時睇返以前同佢whatsapp 對話，聽下佢把聲，
睇下佢以前點無啦啦嬲我，我又點氹返佢，又話我著緊佢，訓唔著就搵我。
就會好掛住個陣既日子，同時又好唔開心

靜個陣
心情又亂啦

好怪責自己點解會咁無用

有咩解決方法

完全無

我諗我已經痴咗線

我都好似就快痴線

尋日係街見返個唔識既大陸女同學，真係唔知如果比我見到佢會點

我又發夢見到你喇，雖然唔記得左個夢係咩，咁係咪個天話我知你冇唔記得我啊？如果係既你就出現返啦。

佢都係有男朋友
但我都係放唔到手
同佢講會等到佢單身
再比個機會我令佢中意返我
依家同佢好似朋友咁傾計
唉，真係好辛苦

想愛又愛不了

結果我依家同佢做住朋友咁等佢
唉，個心依然好痛

佢換畫果陣同我講野好曖味，會無啦啦嬲我，要我買野比佢，串下佢佢都話以後唔理我，平時明明唔係d咁既人，又話我好著緊佢。
最後我先意識到果陣點解會咁

點解

就係果陣同之前果個散左，之後佢用2星期時間換畫

唉，依家話就話做朋友先
我好驚佢好快就唔記得左我

佢話過以後唔會再唔記得我架

雖然我依家仲同佢傾緊
但好辛苦
明知佢有仔
明知自己無可能

我都想同佢傾緊...

唉，好負個人

有時會聽返佢把聲，睇返以前d對話，根本放唔低佢

我每日都睇緊，個心就一直痛緊

有人話你發夢見到佢 係因為你同佢距離已經好遠啦

利申 分左手成年都放唔低

我見到有人用佢個袋，好似佢咁矮，對眼似佢，個口似佢我都會諗起佢....

唔好再用果個袋喇我送個靚既比你你返返黎好唔好啊

我上淘寶買左段非洲兒童既打氣片比佢

我蠢撚到係佢拒絕過我既情況下比錢佢學野，佢要我送野比佢我都照送。
明知係傻，但係根本控制唔到

咁又蠢左啲
不過無辦法，代入其中我一樣會做

如果佢肯返返黎既話，我會願意繼續蠢落去

正常
我都會係咁

用送嘢嚟換取聯繫
如果唔送
咁就會永遠斷開咗

明知佢係利用我嘅感情
係心痛
但又嬲唔落
真係犯賤…

有咩慘得過我想蠢都蠢唔到

唔知點講好
總之好矛盾
我又唔知佢係未認真想搵我幫手
不過如果佢係想利用我嘅
佢就應該會係我應承佢之後
要我即時磅水啦
無理由話等到月尾再睇下點先
我都唔明點解好似無哂自信咁

我都系，見到佢成日食d甜野又夜訓，好擔心佢既健康

佢初初係同我講唔想就算，又話我講野唔算數因為我成日都話咩都會買比佢。
佢有2個月唔睬我之後我氹返佢，佢就話唔買生日禮物比佢就以後唔理我，咁我梗係比佢買左。
之後就成日話我好傻對佢咁好，又話我唔係佢邊個，但係又成日想我比錢佢睇醫生，遲到冇左勤工又要我比返佢....

我都有諗
其實佢開到口講錢
係未佢想做衰人嚟逼我死心
要我知難而退？

又譬如話
「好呀！既然你講到咁愛我咁重視，咁你接唔接受得到我對你嘅任性？係未我想要啲咩你都可以滿足到我？我就係咁貪你嘅嘢架啦，你接受唔到未走囉」

佢有無必要做到咁？

互相有感覺又點 ，去到最後要選擇都係會揀翻本身個男朋友，結果都一樣，倒不如我及早抽身

希望巴打早日放低

我最近都係成日發夢,希望快啲復原
好掛住你呀

日日都好掛住

但係我開始怕
唔敢再主動搵佢
因為真係太辛苦啦

一陣要經過第一次同佢傾計既地方...
我選擇左兜路

我好想攬住佢呀

佢鬧我嬲我已經好開心